NBA 2K20 奶共沾屎遊戲片段

沾屎間製作公司Springhill Entertainment仲要係幫手寫個2K20故事劇本
竟然敢話自己speaking up for those without a voice

食屎啦沾屎

食屎啦沾屎

fuck off James